\begin{titlepage}
\doublespacing
\begin{center}
\includegraphics[width=0.10\textwidth]{imgs/logo-uniroma2-black.png}
\\    
\textsc{\Huge \bfseries Università  degli studi di\\ Roma Tor Vergata}
\\[0.5cm]
\textsc{\Large Facoltà di Ingegneria}
\\[0.5cm]
\textsc{Corso di Laurea in\\ \Large Ingegneria Informatica}
\\[0.5cm]
\textsc{A.A. 2013/2014}
\\[0.5cm]
\textsc{\Large \bfseries Tesi di Laurea}
\\[0.5cm]


\vfill
\textsc{\Huge \bfseries
Analisi delle prestazioni della\\piattaforma OpenStack}
\\
%\singlespacing
%\textsc{Analisi delle prestazioni della piattaforma OpenStack}
[2cm]
\vfill

\onehalfspacing
\textsc{\bfseries Relatore}
\hfill
\textsc{\bfseries Laureando}
\\
\textit{Prof. Emiliano Casalicchio}
\hfill
\textit{Andrea Mercanti}
\\

\end{center}

\singlespacing
\end{titlepage}
